+++
title = "Curriculum vitae :"
description = "mon curriculum vitae"
date = "01-01-2023"
author = "Romain POULIN"
+++


## **Formations :**
---
### DU e-PICIM (en cours 2022/23)
- (Pharmacovigilance, Intéractions, Contre-Indications Médicamenteuses)
- UNILIM LIMOGES
### Doctorat en Pharmacie (2005-2012)
- *UFR PHARMACIE REIMS*
### Master 1 Santé (2011)
- *UFR Pharmacie Reims*
### Education Thérapeutique du Patient (2021)
- ETP 40h
- *Chaumont*
### Baccalauréat Scientifique (2005)
- REIMS

## **Expériences Professionnelles :**
--- 
### Pharmacien Titulaire
- Pharmacie POULIN (2014-2022), Doulaincourt (52)
### Pharmacien Adjoint
- Pharmacie du Chalet, Reims (2012)
- Pharmacie Delong, Doulaincourt (2013-2014)
- Pharmacie du bout du monde, Plogoff (2022)
- Pharmacie Croix du Sud, Reims (2022)
- Pharmacie des Coteaux, Pargny-lès-Reims (2022)
- Pharmacie du Marché, Joigny (2023)
- Pharmacie Ballereau, Marly-la-ville (2023)
- Pharmacie Val du Châtel, Provins (2023)
### Enseignant Vacataire
- UFR Pharmacie (2016-2022)
- IFSI Chaumont (2020-2022)
### Organisme de formation
- CPTS et ESP, OrionSanté (2020)
- Défimédoc (2023, toujours en activité)

## **Activité extra-professionelles :**
---
### Syndicat des Pharmaciens de la Haute-Marne
- Président (2016-2022)
### CPTS Centre Haute-Marne
- Président et Fondateur (2019-2022)
- Trésorier adjoint (2022-2023)
### ESP Doulaincourt
- Président et Fondateur (2019-2022)

## **Compétences** :
---
★★★★★ *Orthopédie*

★★★★★ *TROD Angine*

★★★★★ *Vaccination*

★★★★★ *Tests COVID*

★★★★★ *Entretiens pharmaceutiques*

★★★★★ *Informatique*

★★ Cosmétique

★★ Aromathérapie

★★★★ Phytothérapie